點用英文同醫生講啲屎有時太硬有時太軟？

最近便秘

My faeces sometimes too hard sometimes too soft

i shit my pants

Shit is so hard, sometimes too soft.

原來用faeces 我只識shit

Stallone

shit

Where those shit come form

點解

I have stone shit and sometimes curry shit

Stalin

你就是屎太軟 屎太軟

loose stool

My shit just like my dick

sometimes stallone, sometimes stalin.

樓豬：「My shit feels like my penis」

I have dick shit

7/10

my shit, too simple, sometimes naive

肛窄萌

Irritable bowel syndrome

IBS can be classified as either diarrhea-predominant (IBS-D), constipation-predominant (IBS-C), or with alternating stool pattern (IBS-A) or pain-predominant.[16] In some individuals, IBS may have an acute onset and develop after an infectious illness characterized by two or more of: fever, vomiting, diarrhea, or positive stool culture. This postinfective syndrome has consequently been termed "postinfectious IBS" (IBS-PI).